［熄燈幕後兇手］加咗習近平全家入制裁名單未？

成個支那網軍都係聽佢指揮，當年佢都講過互聯網係國家最大隱患。

連登仔女被習近平搞到熄燈流離失所冇網上，點解仲未有人將矛頭指向幕後策劃人？

最後同大家分享下魯迅先生講過乜野
「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」
——《無聲的中國》一九二七年

十月一賀佢老母

有個channel專起支那人底，佢地搵到個今次負責指揮既國安高層

六區開花，去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

習近平：全面準確貫徹一國兩制、港人治港、高度自治

失蹤咗咁耐嘅「港人治港、高度自治」突然又由佢口中提出嚟
唔知點解呢

美國只會捉d中上遊份子
你捉元首迫人地舉國反撃

依家林鄭月娥係配合緊中央演緊一場叫「港人治港、高度自治」嘅戲
但林鄭對話已經踢爆咗係個大話
想向國際社會扮「港人治港、高度自治」？
收皮啦

反擊啦亮劍啦

擒賊先擒王
連登仔仲同Ｄ傀儡係度糾纏做乜？
集合香港人聲音指控習近平先係破壞香港民主嘅真正兇手嘛

乜連登水平就係咁架咋？同d傀儡鬥餐死
幕後大佬毛都冇少一條
10月1仲唔撥亂反正？
驚俾人話以下犯上？
你地對唔對得住劉曉波劉霞李旺陽一眾維權律師同潑墨女孩？

說好的寧為玉碎不作瓦全呢？
寧化飛灰，不作浮塵？
寧鳴而死，不默而生？
要出聲打大佬就怯呀？

就算美國唔真係制裁佢
你地聲都唔出對唔對得住自己
點都要係香港歷史上明確寫出習近平角色

未係時候,對中國方面美國自有部署,而家對港奸先

佢地真係cls

仆佢個街 雜種平 差唔多 含家都 外國國籍
佢個女 咁撚樣衰既

好野

推

大陸d 小學或幼稚園有冇教伊索寓言? 有冇人知?

如果有教的話, 何以不斷要添柴撥火? 好似未聽過 "北風和太陽" 咁。